得罪講句 山羊座嘅各位 都係垃圾

初戀係山羊座

所有星座撚 都係垃撚圾

我立即屌你老母

我係垃圾

屌鳩你啦

唔係山羊座，入黎笑鳩 d 山羊座

啱呀，搞埋啲gag成日以為自己好撚好笑

樓主 = 弱智